港豬除左識返工搵錢 仲識d咩

港豬 自問自己 到依家都冇自由 冇公義 係咪自己造成啦
成堆港豬 冇得救咖啦

push

豬？ 奴隸黎咋

底香港人死咖

同意 拉

仲識吃喝玩樂

係 所以放棄 搵錢享受算

明明我哋公務員前線好多黃

黃到要效忠 林鄭

享受賺錢

唔搵了
返去搵媽咪攞錢先

仲有得搵錢算好了
我怕遲下連錢都無得你搵(經濟惡化,大陸人入城搶飯碗),命都無埋(中武肺身亡)

去旅行
食好西

仲識上連登開post問其他港豬除左識返工搵錢 仲識d咩